點解男朋友有我仲要打飛機

係咪我唔夠魅力？
定我滿足唔到佢？

=,=

你都成日自己打啦

始終屎眼同閪有分別

咁有時屌得閪多都想靠自己。

屌閪要顧埋對手，打飛機自己高潮就夠。

因為佢最需要嘅時候你幫唔到手

樓主男定女

👨‍❤️‍👨

你係咪24小時隨時得閒幫佢含先

睇錯咗點解有男朋友我仲要打飛機..

Gay?

明顯你屎眼大闊，滿足唔到你男朋友

屌，入咗gay post

你有男朋友咪一樣打飛機